示威專用，革命標誌，寶礦力

已經想像到夏慤道塞滿晒寶礦力了